我正式宣布運動失敗

吹奏敵人 手足不能共患難
義士做condom 互相分化
對暴力麻木 不斷打飛機自娛
睇嚟大家都生活得太安逸
未到地獄都唔會醒

我哋成日笑支那人係奴才
香港人又何嘗唔係錢同女人嘅奴隸？
大義？返工不了
俾班學生去做就啱
只要睇戲 收成果就夠

其實香港一早已經死咗喺每個人嘅心
講幾多 睇幾多新聞
都只不過係尋求一種自我救贖

我知道又會有人話我散播失敗主義
請繼續分化

心淡了 再見香港

「有片有證據」30/7 無勇武義士扮記者攻擊任何人，不要被分化

幫推澄清

個抗爭仲風風火火你卻係到淋冷水，唔係人地屈你散佈失敗主義丫，係你真係散佈緊丫，你灰心你放棄，你自己既選擇，但唔好出垃圾post傳染俾人。要走，請你快啲走，唔好阻住曬。

風火到吹奏黑警？

你邊位呀 學人宣布

場仗仲打緊，都唔知你up乜柒

夢遊人士
落過場 再上連登嘅人
多多少少都會明我想講啲乜

咩都可以接受
但係發生咁多暴力
48個義士危在旦夕
竟然吹奏黑警 真係睇到心都寒埋

我宣佈你老母生咗你係個失敗

得小貓三四隻係到吹奏，加上就當好多人，依家都有好多post帶緊個風去正軌，你乜都唔做就散佈失敗主義？同埋，你其餘覺得心灰既理由都係講唔通，事實上絕大多數人都係諗緊可以做啲咩，可以點樣做，風風火火，你就係到出垃圾post，我屌你老母，收聲死埋一邊啦你

過埋星期一先喇
散播失敗有咩意思

你邊度睇到係得三四隻

我相信落過場既人先最睇唔起你同想屌你。

你含撚啦

係,冇錯

屌你呀樓主

想屌你老母，不過你岩。

運動失敗唔緊要
只係到唔乾淨既手段出場

你邊到見到多丫咁？同埋我講左，就算多，都有人做緊野，唔似你咁一見少少逆境就已經放棄

你根本就係失敗主義者。收皮啦你

你自己先出過一個post屌前線

我講嘢係好難聽
但係班撚樣真係善忘到仆街
仲話讚黑警 分化黑警
心諗係分化緊自己人咋

宣你老母
心淡咪走囉無人會留你
有錯就屌
屌到大家清醒
咪以為上過前線就好撚把閉學人宣佈

得喇,你可以躝喇

我邊屌邊講緊下次應該點做，唔似你，散佈失敗主義。起底都要打開對眼嫁柒頭

我正式宣佈樓主可以玩單機連登
負評
完全封鎖
上一頁

Blocked

出少句聲當幫忙啦